如今日柒婆叫全民可去免費檢測武肺一次, 佢係唔係思覺失調, 屌！

上星期五, 柒婆押後選舉, 話怕咁多人聚集排隊投票, 會令疫症失控！
如今日柒婆叫全民可去免費檢測武肺一次, 如引致更多人聚集排隊攞檢測器具及聚集排隊交回樣本, 就唔會令疫症失控！
佢係唔係思覺失調, 屌你老母！

記者陣間問一問

對自己有利嗰d叫專家
對自己有害嗰d叫謠言
危害到自己政權就抗疫
出出入入嗰d就免檢疫

係

柒婆當然會答： 排隊檢驗風險唔高, 但排隊投票風險極高！

註： 風險極高係指奶共派大敗風險極高, 唔係中武肺風險極高, 屌！

檢測中心群組

［化驗賣港］唔係全民檢測，係一場利益輸送，破壞醫療專職行業，兼可以收集你DNA嘅大型計劃

連分流咁基本野都唔識 垃撚圾

叫D藍屍去中山紀念公園上「方舟」號！「D 木箱寫得好清楚喇」

其餘無上「方舟」號, 仍在街上及家企的市民, label 佢哋做黃絲, 日後惡on法跟進！

點分法, 分一年做？

驗左d大年紀先，唔好比佢地周圍走出黎害人

有中央既支持排隊係唔會傳染既

咁就送左22億俾中共

一定要信黨, 60人唔够, 就派一仟萬免檢驗大6人落泥, 逐個港豬捉去驗

D老嘢周街行, 就唔危險！相信黨指導？

最重要係清左倉底個D 歐洲退貨試劑

應該要先登記？網上登記咗先有人數限制

排隊冇風險

投票好危險

驗完唔代表之後冇事,可能一出醫院門口就中.咁到時份報告話你冇事,但其實你又奶咗嘢又周圍傳之後又大爆發.

連分流如果兩個禮拜驗唔晒全港，咁驗黎都廢啦
驗完又唔係唔會中招

你係特首?
特首你好!

pish